中港關係差，實際的得益者

所謂政府
其實係一班公務員，打工仔黎
佢哋最重要係賺錢養家
所以只要audit制度唔夠勁
監管制度唔強
就自然出現貪官

中共點解會搞獨裁鎖國封鎖
好簡單，搞銷國
外國自然unfriend佢

外國Unfriend中國
對中國人，對中共，對中共政樣都毫無好處

但對中共貪官就係fat fat的機會
而中共話事人可能好多都係貪官黎

因為當中共俾外國unfriend
外國自然唔想同中共的司法制度和金融制度聯網
咁就可以輕易走資，洗黑錢，或者逃亡

所以點解，中國要得閒拉下班異見人士
因為拉左佢地，香港同外國都覺得中國衰
咁就唔想同中共做friend
搞聯網實反對
正正中晒班貪官的圈套

你邏輯思維係民建聯教既？

你都on撚鳩既 係貪官既 一早已經貪撚左啦 你so called" 外國unfriend " un 完 仲點撚樣將人仔變美金呀？on9仔

貪官最首要的concern
係唔好俾人捉
要唔俾人捉
最重要唔好俾人trace到
唔俾人trace到
首要係國際政府和司法系統的database唔會聯網

所以政治係一樣好複雜，好黑暗，好恐怖的野

師兄明白點走資同移民未

佢係唔撚知訓撚左幾耐既五毛 你睇佢岩岩出個新post就知